Quick sort
Existen varias implementacion para hacer la particion en quick sort,
pero al final la idea es la misma, tener por un lado todos los numeros que son
menores que pivote y del otro lado todos los que son mayores.
El algoritmo hacer ese procedimiento varia, estos son algunas de diferentes
implementacion para hacer esa separacion, una vez terminado la perticiones
se vuelve hacer recursivamente en cada lado del pivote, siguiendo la filosofia
de dividir el problema y venceras, termina la recursion cuando solo quede un elemento
que por definicion ya esta ordenado.